我一次過去四五間u記申請part time會唔會增加成功入職機會

好想做

好辛苦

會啊 因為點都會有一間要人

會唔會話點解有條on9仔申請咁多間?

$50 你確定真係要入去做？

我上份長期pt $42/hr咋

之前有巴打話要帶埋相?

帶筆同相
汁汁個look
如果你樣衰填完form就碎form

uniqlo唔係毒撚大本營嚟?

毒撚碎毒撚

幫過店長碎form

其實可以send CV去hr 邊間要人就會打比你去in

我似e條友係唔係唔駛考慮?

汁你老母

係唔係好似上邊位巴打咁講唔請毒撚